[I/A]Dolls Order(ドールズオーダー) 2 on 2「高速動作」遊戲 27/3開始

gumi 旗下智慧型手機遊戲新作《Dolls Order（ドールズオーダー）》（iOS／Android）在日前開設了官方網站。

本作是一款可透過網路進行 2on2 對戰的 “高速動作遊戲”，也是 gumi 的原創作品。擔任遊戲世界觀監修以及開頭動畫監督的是「水島精二」，主旋律是「甲田雅人」，角色設定則是啟用了「八重樫南」、「柳瀬敬之」等知名創作人。同時也公開了可確認登場角色以及戰鬥狀況的宣傳影片。

PV:

IOS先行預約:

CB玩左幾場就無玩！

Android:

原來聽日先開SER，今晚可以DOWN定先

推post等開ser

等開ser

等左成朝咩都冇,屌

twitter 講左黃昏，朝頭早唔好等

開左SER啦

好似ok咁

估唔到今次冇湯圓

3* 1500 cost
4* 2000 cost
5* 2500 cost

有TEAM cost，TEAM cost 歸０ 就算輸

Doll 有３招技，技能樹有得學，學左先好Ｄ

技能樹有鎖個Ｄ，要突破先學到，每突５次解鎖一個，能力會大大提升
抽到相同Doll會有突破石

每個Doll會有２個被動技插槽，同樣有突破(LV)

Doll星數愈高愈難升LV/突破，個人推薦先升一隻4* Doll

ｇｕｍｉ呢間公司又良心遊戲質素又高
可惜揀錯路線做

大家最最最關心既機率，左邊係Doll，右邊被動技

係咪auto唔用腦驚？

感覺似高達街機咁

暫時見過最高質既手機對打驚

燒機驚

點刷首抽 係唔係要刪game

日本5ch屌到垃圾都不如但連登仔讚係神作

啱唔啱玩要試下先知

smash & magic

留名做老屎忽 岩先首抽兩個四星doll開唔開得波 想直接刷到五星 但係重刷都幾曬時間

用遠攻當人電腦咁打

睇黎小眾GAME
岩岩開就冇人玩

明明隻game就唔係差，都可以搞到咁撚樣

果然對戰game冇咩人氣，又怕重課同無課差距大

隻game控制同打擊感好差 差唔多玩法崩壞3rd手感好好多

宜家對戰G9上到F9有[4*以上確定]卷(?)

抽中重覆會消失左隻係點解?

呢隻貓(狗)好正

變左突破石

仲有隻熾熱奧塞德

支那game都可以同呢隻比

好難打,要約人雙排

聖光啊，你有看到那個.....

突破石有咩用?

技能樹咪有個[XXXX 5回]既野學唔到既, 意思係要突破5次會解鎖
左邊有幾個5角形, 禁落去會見到要用幾多個突破一次, 最多25次

需求都好大量下啵

有冇評價？

不過唔識用/LV唔夠都冇用
LV=突破>技術>星數

入唔到驚 明明之前beta都玩到

有冇重down

有
QooApp同Play Store都試過
唔知係咪root問題

an 機會停係 logo 好耐，停到以為入唔到驚

突破石
五星：
3*x25 or 4*x5 or 5*x1

四星：
3*x5 or 4*x1

三星：
3*x1

似乎真係有root detection
unroot完就開到

100隻同樣

隻game d動作好似唔多流暢
定佢係想設計成咁

其實d技能係唔要跟番指定角色？抽中左招五星技但無個隻人

垃圾gumi
用心整遊戲
用個屎眼去營運
搞死左唔少好game

玩落真係唔差，但無乜人討論

推上去等多d人玩

打到幾多名？

琴晚先開始玩，剩係打哂耀日同第一章故事所有難度，升得一隻角唔敢打排名住

攻擊成日delay

LM

教低d fps?

有冇模擬器可以開到?

隻GAME原來可以開到120FPS

好燒機,難度仲好高咁

不過堅係好玩

官方教學片
攻擊delay 係正常既，睇第二條片有教

9分鐘個到都有講攻擊技巧

唔知點解成日要我6千戰打人8000-9000戰
暫時F6

巴打升左幾多隻人先打rank?

我冇點打主線,狂衝RANK
升左1隻9 1隻12 1隻20

好的，等我都打下先

刷緊首抽

GUMI

排rank得solo無得同朋友組隊，有d可惜 同埋打rank都幾lag

係咪冇朋友system?

卡死左係哩度

等左陣又入得,以為hang 機添

應該未開，見仲有兩個功能都寫coming soon

刷左成晚都刷唔到隻岩心水

其實唔一定要5星開局，除非你真係好鐘意個聲優同隻角色啦，因為打天梯太多5星其實唔一定著數，某d3，4星用落其實唔差，始終愈快開始愈好，佢耀日限每日打3次，miss左就無

我都覺... 1隻2500但隻game食技術
好多時放多d 3,4星仲平衡咁

咁樣叫OK?

是但啦,佢排名幾日會送幾抽

打天樣6千幾戰力對萬幾戰力

梯

我無刷首抽真接雙4星開局算，建議大家有心玩就盡快開局，因為太多野升

可以用安卓機快刷，見人都係刷隻熊女槍起手
其實玩法都算可以，不過玩到部機好熱

5星熊女好煩，遠又得近又得，遇到識玩既真係要集火殺左佢先

刷佐幾個鐘都刷唔到，唯有用隻冰槍，成個女版趙雲咁，有得冰住人，都幾爽

好似仲識補血

不過我玩遠攻最怕隻蝴蝶,閃黎閃去

係 煩到嘔

主玩貓貓，連到一套扣到一半血

係咪隱形個隻？

刷到1隻5星金毛蘿利就算
pvp勁lag
仲有dash真係要用手制先掂

唔差嫁呢隻，最緊要順手

E9 巴打有無升到角色個兩招被動技？

好似話好睇4條友既連線質素 是但有條友lag都會累街坊

首抽中2隻5*貓，但冇角…

VeryHard全部5* 50LV，難打到痴線，只好拖到夠鐘

利害巴打

主線打到邊？我而家掛住打天梯無乜點理主線

呢個唔係主線，,係送突破石關卡，主線Auto打完第2章

了解

第2章hard頭兩關可刷錢，1場120蚊，2打1開auto輕鬆刷

YES

維護中14:30-15:00
[img]

快刷成日都kick住下下要重裝
希望一陣fix到

D人等級點練嫁
打d人都20幾30幾

突破3*被動技5次有好多
打一日三次個素材關，VH有1000
刷H2-1 120一次

又入唔到game
一download data就卡住

咁樣開唔開得

有五星其實好好啦

未開建議整隻5星角色先開

唔係話勁好多,但個心可能會平衡D
事因我打緊F5見到D人3隻5星好唔平衡
雖然唔係勁好多

打嗰陣順但係lobby UI lag到老母都唔認得
到底點做到

至少打個陣順

都係嘅 起碼好過調轉

期待佢開組隊天梯，應該幾正

仲抽唔抽好

3隻5星

根本入唔到arena
白mon load咗勁耐，入到個map就話斷線

有冇人知呢隻招技係點 睇唔明

但崩壞沒pvp

雖然唔憤氣，但係支那南泡啲出品真係爬晒日本頭
連台灣都間唔中有高汁嘢
反觀日本啲撚樣
成日顧住諗點搾乾搾淨個IP同逼人課金
爭氣啲得唔得

可以用google translate 睇睇

要升爆一隻人，刷料同錢都應該要刷到世界末日

究竟其他人點刷
得1隻20lv好難打

我仲刷緊呀

仲刷 巴打其實想刷邊隻

只有一日仲有班傻仔重課落垃圾度,
一日都唔會改變, 重課班傻仔仲好自豪咁話我有錢我任性,
就係鍾意課畀垃圾GAME商繼續出垃圾,
睇怕過多十年都唔會有太大改變

梅林/蘭斯

pvp幾時先整好呀 啲玩家走晒喇

刷首抽既人去shop用佢比個300石買個包
有4*以上+10卷+3萬錢

有d咁既野

到20/4，之前用左既大家可以儲每日登入既１０石（１０日共１１０石）＋１０連勝（１００石）＋DOLL LV故事（每１０ＬＶ有１０石）

好彩唔係有償（課金）石先買得

仲有個新手包都可以買埋

補圖

好彩有你提水

終於

pvp 整好啲其實幾好玩

lag都係問題

有埋組隊天梯就成隻手機版gvg咁

佢有兩個黑咗coming soon 可能係

終於D9，93勝，今晚有兩抽拎

フレンドマッチ
サークル
知唔知咩黎

天梯有個「作成」，係唔係個個呢？

friend match
circle

回避最重要

覺得近攻好啲

遠攻成日唔中

姐係無組隊pvp

遠攻某幾部其實好煩，例如熊仔同紅色衫用重力球吸住人個部

紅色衫重力球 幾好用
但個護盾有乜用

好似係一定機率受攻擊扣0

聽落好似唔錯

識玩係煩到嘔，本身3粒重力球，未cd完俾人追爆seed又回番3粒，控到世界末日

D飛刀有時閃左閃右唔小心hi到

係 一次出三把飛刀

隻game 都送幾多石, 首抽1隻5星大波妹玩到宜家

想問下順嘅巴打係咪最少都用緊ip7
睇日本仔講an同ip8以下全部都好lag

我用緊ip6s，特效教兩格還可以接受

用緊模擬器好順

sorry 係公海又開多個po
今日上youtube睇人地d片
人地打劍氣同槍好勁 到底有咩skills
我淨係識用dash 取消第3下擊飛
btw你地玩rking 有無lag/直情入唔到

六七場先入到一場，仲要好lag
單機好順
利申：an機

D人用炮機係咁橫step槍

PUSH

打天梯卡白畫面當我輸

插件效果有介紹未
我連日文既介紹都冇

都係靠自己估估下

撳實咪有得睇

係 不過有d日文都係靠估

有D未有既插件又想知勁唔勁丫嘛

屌雙刀打人可以比人cut連招再打返轉頭

用緊邊款， 我用 nox 直頭連app 都入唔到
瘋狂彈app

花澤槍表示攻擊第一下霸體
撞格唔係槍/斧都贏

斧有霸體判定

呢隻GAME D 錢真係打極都唔夠洗 想升野唔係冇素材 而係冇錢

你要unroot左先,

之後較下CPU數, 因為每部機都唔一樣
所以你改到開到就得, 冇話一定越高越好

BTW 唔知呢隻GAME 幾時先會出前後左右既派身動作

斬一下step左右咪有囉

pvp呢招唔多work
唔知係咪lag左斬閃斬好易比人斷
pve反而連到

PVP太lag

呢個只係CANCEL 搏格 唔係前斬同後斬同側斬有分別
最多家陣都係得BD 格

你講派生既

岩呀 第一下接第2下之先係派生 CUT完再出係連技 好似係

姐係而家剩係得n格，無前後橫格既分別，如果用高達代入去睇

係 成日俾人lag殺

家陣既感覺只係戰國BASARA PSP 果隻FEEL
未去到抽隻角好多變既 GUNDAM 咁

對我而言以手機遊戲黎講已經好高質 假設佢搞好pvp唔lag同有得組隊

我想佢改改boost個操作先

始終手機遊戲，介面有限制 除非有手制對應到

計計埋埋50抽啦,都係得1隻5星角色係咪可以棄

又唔夠最大粒既素材 veryhard又唔夠打可以點做

打hard第二章第一/第二關

boost 真係唔係綠lock 都唔用

屌pvp分到同d廢人一組真係想死

個場太細，條友一死即刻被圍

真係衰LAG機
不過5星重力球勁好揪

引d人去建築物度，一野麻爆佢

真係衰lag機

係pvp啲人lag到
打完佢冇扣血

我打普通關卡可以郁完即刻射但pvp lag到做唔到

我睇youtube見日本仔打好順，可能海外既我地先係扭曲點

唉

黃LOCK 個時間會因為LAG機變到下下都唔同
就算打電腦冇打佢個黃LOCK 都時長時短
BTW 花澤槍3技D波波最後冰中一野可以入多套格爆到10定11HIT

打哂故事用哂所有能量都抽唔中槍/斧既角色

抽左六十六連得槍雙刀五星
槍好難用

我買AC 3 5星 10抽再多隻5星槍
BTW 花澤大法好

長槍有覇體好惡喎，應該幾好用先係

玩撚完.....更新之後模擬器開唔到

又維護？

加拉哈德

Lag撚到仆街

呢隻好唔好用架？

個人覺得一般

好用, 識用既都幾勁
主要睇你打法係偏向拉打定老味近攻姐

有時都唔知係自己部手機太舊定係隻game server lag 用緊ip6s 教到畫質同效果最低，打pvp都會間中lag

我今日仲未成功PVP 到一次
ON9 入到場都可以卡畫面

原來入到都可以係未飛到就已經比人打緊

9成9網絡問題

成日鬥技場入去剩係等人都等左5,6分鐘,係咪正常

咁多數會配電腦俾你同場

推番上去

想問四星有無得升上去變五星 同一條女黎嘅

無

同埋想問隻驚係咪無tiral battle之類嘅功能 搵極都搵唔到
想用黎試技

同埋格格方面 應該要好似gvg咁打兩下step再打三下
定
打一下step->打一下step->打一下step

有練習場

格方面..你打PVP唔LAG cancel到先算

其實同gvg差不多，可以去練習場試下自己部機最多斬幾多hits。
同埋好睇你部機用咩武器，例如雙劍要斬中人2hits先會有硬直，但大劍斬一下就會有硬直，所以點解d人用雙劍想斬一下step一下，但會俾人反格番，就係呢個原因

係 好多時都係見到對手lag住格自己，想反抗都無得反抗

原來有練習場 今晚返去再搵搵先

呢隻GAME好歐洲 中哂5星 SS果4隻了
利伸冇隻25LV F9

現時缺少左浮空及派身有埋先有練習既決心
家陣都係格格>格技 / 格格>格格>技
唔用技真係好撚低攻
BTW PVP 重力球勁到痴線

係，多數都係格搏技先最痛

信用卡課唔課到？

課到阿
你買必中4星以上個禮包?

入唔到game ？

好想買VIP
好似好抵

今次呢3隻角色幾正

想要貓

話說個包有無限期 佢派果三百石 唔小心射左

Rank好難打 G3果陣啲人仲得19lv左右
G2已經上到26左右
G1啲人就隻隻30

追唔到

好用

點先有石 ，pvp好難10連勝

本身升爆左貓女同黑劍，想要今次個兩隻長槍

Auto打故事升人

一定要抽5星？我抽錯左技

5星會易d auto既

有無邊關刷料比較快
pvp F級D人已經有2隻4x~50lv

最好揀very hard黎刷

D大既石最多都好似得1~2粒

係呀，但係無其他辦法，除左每日3次耀日，就唯有係指定時間打積分

痴線食電到飛起
玩到得返20電,之起叉電
玩多一個鐘之後,再睇腸幾%,得14仲少左

F7 唔LAG都可以單騎
利伸10場都輸唔到一場GVG系列底

手持5隻5星 3隻SS 2隻S

積分其實嬴輸都幾多石

邊幾隻先勁，隻隻都差唔多咁

有隻係A 但個人推獎:
ボールス（凜潔の黒刃）,ィネヴィア（輝きの乙女）
頭高攻範圍大易中2隻
後者重力球屈到痴線而隻劍氣少LAG都易CUT停人

利伸原本隻SS 比人降左落S
手持: マーリン（幻視の微睡）, ガレス（甘香の純真）,ガラハッド（勇蒼の騎士）, 金獅子同花澤槍

劍氣成日射太爽用晒成條氣去step

近排打親pvp都lag 無乜心機升分，暫時都剩係升左兩隻

中左S隻槍，但用黎起覺得好廢
可能唔識玩

每日打完左個日曜連開PVP都冇心機
唔LAG就嬴

好想要

好想要五星貓

Lag撚到呢

有時真係lag到燥

個post已經石沈大海

推

冇活動冇野好討論

冇活動又lag冇野好討論

想問頭十抽係咪都會抽到4星?

NOT REALLY

姐係只會中3星要升上去?

會中到5星

無得升，本身係幾多星就幾多

我都唔知邊隻好用

其實我唔知點分邊啲叫梅林 邊啲叫幻視
唔識睇日文 有無人翻譯

好似順左

上幾頁有個日文網，會有名
仲可以用google translate幫手睇下d技能說明

自己用得順手個3隻五星啦

啱啱開波
有咩野要注意？

課金

最好首抽有5星先開

又唔洗咁消極

首抽係咪真係有5星？
佢係咁話4星確定
但未見過有5星

成個星期冇login

有無人可以覆下我？

有，刷多幾次試下
同埋記得拎個300個石去shop買新手包，會送多張四星或以上卷

我次次刷都攞去直接11抽

買左新手包先

唉2隻5星都唔中封面個隻

新角勁唔勁

有無人中左新角 願意用6 隻5星ac 換

邊六隻 我即刻幫你刷

有無貓女蘭斯先 有我換

隻新角勁唔

勁

呢六隻 但希望唔好得一隻新角五星

你有？

5星貓女，金獅，新角，但5星技得一張

試玩完麻麻地，最正2技可以彈開曬人

我鐘意新角同金c 有無興趣換

啱啱成場都係咁嘅樣
Bug到

唔順

更新完又間唔中lag番

啱啱抽到五星新角 有無人換

點解我隻新角開唔到大技 發生咩事 我d fd 都無問題

裝左禁斷之鎖?

係呀 點解既

佢個被動技係鎖你招大技 但係A同唔知邊個能力會提升

我自己唔中意裝呢塊

因為佢其實唔係升得好多 我寧願多招技

明白了

新角大技勁到痴撚線
PVP 成日都比人掟中 又遠又快 好在冇追尾
利伸 抽唔中

有冇人連唔到PVP ?
Load到白畫面就冇反應

同fd 組隊打22 個d 係咪電腦黎？ 勁廢

可能人地LAG 機姐....
利伸見過D人未到就打中完全冇得打

其實solo 天梯都有機會撞到/夾 電腦

仲未遇到新角

其他都好搞 個大真係r撚爆哂個頭都唔知點避

我都抽唔到新角

我都係

好彩同巴打換左隻新角 不過巴打個ac d 抽運麻麻

再首抽緊,想中新角,唔玩lancelot

蘭斯幾勁wo

抽獅子啦 大力到一個點
AA->AA->波
A=200
波=850
利伸25LV 1LV 插件

25 lv 就850 咁痛咩

btw 一套識連好似3000+

打pvp最中意撚到佢d冰球射晒落牆

不過新角好似高攻D同大波D咁喔

2LV 技就咁痛
隻野好撚大力

花澤真係唔係J聲又SS 我真係唔鬼用 又連唔到技 又唔痛 個盾CD又耐

人都無隻，就俾咁多插件

我寧願中插件......
我冇咩好插件 得D打人回血

打人回血已經係最好

加step距離先係最好

所以都係被評價為s技

又封左server更新
得個十粒石

睇落好似會更新組隊天梯

敵撃破都有S

佢本身張卡加既數值唔差，而且10%其實話少唔少

延長維護

啱啱入手金獅

邊啲技好用

終於有隊伍天梯

主金獅你1炒都得呀
波高攻 2技突進追尾+撞嬴格 3技搏格做到6下
主配攻擊有機率加野既技
第3行左2及右2都唔錯

刷緊素材升 有無邊關刷素材一流

PVP
利伸冇開故事費事開波就用哂D 績分卷(限撚左一個月用果D)

on9金獅剩係個波都扣人五百幾 蘭斯招大都係同佢差唔多痛

1lv?
2lv 扣850
lv 差得高打成千都得

啱啱抽中 開始升緊

反而新角唔中 中金獅

隻人升到咁上下，由佢auto故事very hard，揀最多錢同你想要既素材關黎刷

原來隻game 有得auto?

打故事入左戰鬥，最上有得揀auto

冇返咁上下，auto對 5lv 都會炒，AI勁廢

暫時黎講除左金獅同蘭斯仲有邊個勁

花澤完全唔勁
只係家陣果D太廢
唔LAG 既幻視勁 LAG 既重力球勁

重力球乜水

睇唔明啲日文
蘭斯同金獅我都有 但係無梅林同新角
佢地有咩勁

巴打應該少打天梯排名，你遇多d用熊仔既玩家就知道佢有幾勁，不斷屈遠攻，你埋身佢有橫掃打down你，仲有招回血技，俾人追到無血無技爆seed又再loop
新角我就唔清楚

早兩日玩 依加先打到f2 可能仲係新手 打既人仲係好廢 佢地就算用依隻都唔識屈 閃下閃下玩埋身就殺左

玩耐d就唔會想撞到佢同重力球係敵隊

重力球又乜水

我都幾好彩 打到上f2 都未見過依隻野

更新左對戰冇咁lag
但我屌喇，紅色個新角有冇咁屈機，刀圍大又有大波波射擊捉人，唔撚洗玩喇

大技禁左等出一套 完
未試過唔中

幻視都有機會搏人地LAG 捉個掃唔太準
重力球真係LAG 機紅LOCK 殺手

雙排係咁比電腦你打 係到屈分上去

正 狂儲能量抽野

心血來潮來個10抽

中左莫仔

恭喜

姐係邊隻？新角？

係呀 莫德雷德

正呀，艾比安

單翼艾比安

Delay完維修，開server半粒鐘都冇又維修

無所謂啦，搞好d連線質素等多d人玩好過

頭先打咗場lag到打人無反應
搞到9win斷咗10連唔到
仲慘過gvg打rank 比人 lag switch

又賠石,好呀

係 明明隻game唔差但係衰連線問題

Server己開
50石

我依3隻係唔係好廢

我用緊黑劍做主力

第二隻放蜘蛛絲控人轉lock打一流
第一隻啲動作好快、捉到個range都好難counter（ lag
黑劍我都想抽

上左B之後場場都係打BOT

打人都唔係好痛咁

中間個隻 上到高排真係麻麻

遠戰唔會比獅子心同小貝屠既

應該得梅林同桂薇妮亞

我自己就用緊呢3隻，黑劍一定無金獅子咁痛嫁啦，係勝在有回血技，同埋大技其實起手幾快

我太非洲 用緊女僕斧 蘭斯洛特 同 高文炸

3隻50lv
我部iphone6sp
玩幾場部機就好熱
都唔知點刷上去好

3隻50其實好基本 你打多陣rank 啲料多到唔知點用

反而係錢唔夠洗

要贏打到好辛苦
等級太低
打親都30幾起跳

你有冇課金

有蘭斯唔非洲啦，我都係用6sp，特效畫質教到最低仲頂到

黑劍同獅子新劍會比下去 但個人覺得佢實力只要正常識打機既 絕對係SS 級

我平時都係邊睇電視做自己野，邊由佢auto 故事，得閒先望下禁再戰

你真係好得閒......
利伸我GAME都冇開

唔得閒嫁 都係放工睇電視先由佢auto

維護50 石 再中多隻

黑劍招閃有薑硬
其實點玩嫁依招

多數留黎俾大範圍技，明知step開都未必避到，例如大技，咪用招閃搏下

避

歐洲人

成日白mon

之前炒左30抽

仲剩20抽
2支*4以上 memory
今晚抽埋佢

4 星以上我刷過幾百次 中過一次5星only

唔撚係掛
不過唔知係咪錯覺、之前想刷黑劍刷咗幾日體感用石抽出金機率高過用memory
前日刷到莫德雷德即棄咗之前個4星黑劍AC

4星算啦 真係唔多見有人用4星打排名

4星ガレス開始多人用
有全體盾有回血
覺醒技必中扣差唔多2千

依隻蘭斯?

仲係G級慢慢R,點知掉左我去同個F級3隻50LV組屈對面機

呢隻係高文 可以話係最底層5星

更新完開始少返啲BOT

尋晚一口氣由G9衝到E9、少咗bot+1

好似S黎
我其他3隻評價都係得A

高文唔差架，不過隻野set到好平均
打手，坦，支援適性都係中中挺挺
冇話邊樣突出

暫時最憎對到識玩既幻視 同埋 佐倉配音個張藍色甲 唔記得名

隻

加拉哈德 一訓低佢就係你到放龍捲風 起身又中

專針9沖獅子心

金獅我都唔太驚
最驚有引力果條友，走唔到要逼食幾波傷

桂妮薇亞

岩岩出個時比人排C

依家S RANK場場見

點解十連勝完左一騎當千個任
但任務又冇得交任
禮物箱又乜都冇

自膠
原來係下面

放假又係時候升分

派彩前A左 可以休息轉game玩

想要劍同鞋應該打邊關AUTO

我係auto第二章very hard

多得雙排系統，係結算前上得切LE

第2章第1關我都有打2場
都係同1個素材咋啵

仲係c8無乜FD玩

有無人一齊雙排

得E

同fd傾住玩真係有以前打街機既感覺

D9

C8

A9 不過放假先打

邊有fd玩

唔同RANK都可以一齊打

推上去

新池梅林up 我要抽桂薇妮亞多啲

Up唔up都無乜感覺 次次up親邊隻真係抽中五星都唔會中up個隻

我小莫up 100抽中黑劍同加拉哈德

所以都係睇運

不過我都係等桂薇妮亞up就all

我遲左1個星期玩 無記錯第一個星期應應該係獅子心up

桂薇妮亞應該未up過

桂薇妮亞係重力個個?

D中文譯法點黎

佢d角色名全部都係亞瑟王傳說入面d圓桌騎士或者相關人士例如桂薇妮亞即係亞瑟王個家姐

我都係用平時叫開個d名

反而獅子心真係唔知中文名叫咩

係 成日比佢撚狗咁撚

想去撚下人

我都想要,玩遠程打佢好鬼慘

基本上想爬分，一隊人入邊至少要有一隻重力球，唔係根本無得打
遇到熊仔都還好，最多無視佢打佢隊友，但重力球真係無得唔理佢

仲要裝埋step距離up同普攻付燒傷

真係會煩到想扔電話

桂妮薇兒係亞瑟王既王后
而且係蘭斯洛特既情婦

無記錯係家姐加皇后

定我記錯

呀 我記錯左

小莫個老母莫歌絲先係亞瑟王個家姐

經手人都係亞瑟

咩玩法

勁 一抽中就突5

新手上路
想問點突5

呢到禁入去

再禁圈住個位

小莫好似有bug 定唔知係咪lag
尋晚多次斬2hit 普攻》對方覺醒〉之後橫step曼朱沙華stun佢冇down ,之後loop佢普攻兩hit step磨到佢死為止

應該lag

2邊加加埋埋俾到假象

爆seed狀態下要比平時打多幾下先會打down

我係由佢滿血4千幾磨到佢死都冇down

我都試過比唔知邊隻compo死
2千幾滿血 直接比人連死冇down
冇爆seed

咁應該係lag啦

孝感動天

其實佢勁D咩 識補血

9step槍 比人埋身就橫鞭

鬼判定必中橫鞭 一下倒地 霸體都無用 扣成千

幾經辛苦入到佢一次 佢又可以回返血 cd慢 但覺醒又可以即回一次

除非玩家白癡橫鞭都可以唔中 唔係換血係立於不敗之地

個橫鞭 我唔知係LAG定係咩 後STEP兩次都係會食

你係估到哂佢會出 但都係走唔到 好鬼無腦

梅林唯一缺點應該係 如果隊友廢 你要搶dam就要自己上前鞭 咁就有啲危險

正解

唯有放棄金獅子

不過隻game好似多左人玩，今日打左陣天梯好多時都遇到真人

同時卡白mon既次數都多左

你中間果隻我好似未見過,勁唔勁

貓女黎，轉左顏色

抽左5,60抽都係得高文同重力球

重力球好勁喎

睇隊友，比人圍死得番高文就
雖然上到F9剩係輸過一場

而且成日比人lag機隔空斬

所以我見我朋友個隻係配step距離up同回血，我打前保佢，佢可以一條命都唔死俾我爆3部

step距離up就一定裝
另外一個裝回血或者普攻燒傷多 因為本身太低dam
因為佢本身都有盾

桂薇妮亞係s rank場出場率超高 多過梅林

基本上要穩陣爬分一定要有重力球
個人覺得回血影響大過傷害，始終粒重力球先係重點，吸到留俾隊友打有時候效率仲大

我覺得睇你守唔守到 有盾有覺醒走佬
其實係可以唔帶回血都0死
因為隻game個燒傷都幾勁 訓低黃左都繼續扣血
桂薇妮亞個普攻多段 觸發率都好高下

都岩既 好睇隊伍配合同打法

我都好想玩桂薇妮亞 抽唔到

抽人真係可遇不可求

冇step距離同燒傷

我反而想要今期個兩張遠攻卡片

玩微睡有啲唔順手，好易唔小心step取消普攻

抽左3隻蜘蛛女

突15

試下放慢d節奏

10先岩

有!

有2隻pickup想抽都唔敢

其實唔勁咩
我玩落開技加攻加回血

我抽中個個追擊槍樣既遠攻卡

遠攻暫時都係熊仔同重力球比較突出，蜘蛛女招縛比較難中人，搞到俾人追好難走

正

最正應該係吸血

個auto幾廢，成日將d劍氣射晒落牆

重力球先係ss

人見人愛

好想用重力玩人 可惜我冇

我都無 再唔係留能量等佢up再抽

用小莫怒斬到C9 、第一次預到雙重力球俾佢地壓住埋唔到身要鬥射、點打啊屌

用廢AN機玩呢隻game真係受罪來

遇到兩隻，如果你同隊友又無突進技，例如貓女招閃身斬，隊友又無重力球，基本上等輸

我以經用招突進斬step cancel拉近啲距離、佢哋兩個keep住同方向step後真係吹佢地唔脹 、仲要兩個一前一後射

岩岩down 想問首抽刷邊隻好
我見打完教學有300石 係咪300石十連=首抽

入shop用送果300石買4星以上補底memory +10抽memory

抽邊隻可參考呢到

thx 巴打 但頭先心急未睇就抽左

開波轉重刷好 無左個保底 但好似抽到上面巴打話好勁果隻

有冇tg group？

保底之後可以買番，反正只可以買一次

thx 巴打

係shop 唔見有得買保底？

之前可以用300石買，幫唔到巴打check因爲買左就無左個icon

今朝終於試到場雙重力球

雙重力識拖真係好撚勁

幾時先up

10-4 維護

又維護

贏十場必中5星角

咁正？番到屋企先有wifi 更新

琴日連贏十場

我要重力球啊屌你老
零晨3點先去打
冇咁易撞玩家

佛心, 又送10抽又送5星

成日比金獅追住黎打
都唔知真係咁勁定靠LAG機

正常係LAG機, 因為如果識拉打好難會迫佢追住屌

啱啱10抽 嗰2隻值唔值得升？

睇下你本身有D咩

成街金獅梅林又鬥LAG點撚樣十勝
打到好撚炆

你玩到咁仲駛問咩

頂....5星保底中重複...

我差第3隻 唔知應該放咩好

獅子心 梅林 嘉拉哈德 for sure

10win補底樓

我中小貝 都算係咁

嘉拉哈德即係邊隻

好似係龍倦風槍

終於3隻都轉哂色 熊仔都係唔多岩我

係

轉色係身份象徵 但係好多轉完色都好柒

但係嗰隻我覺得好難用 冇突進

算唔差啦呢3隻

中距離掉下槍，等人忍唔住格你出龍倦風

打５場１Win、場場都梅林 / 重力打條毛咩

個龍捲風好大 呢隻係完美COUNTER 獅子心同小貝個D狗沖英

要攻 可以用龍捲風守屍

嗰2招遠慢到痴線 根本打唔中

都係用唔慣咁守

其實佢係一粒快一粒慢 慢個粒有追尾同好大力

岩既 最緊要自己岩手型 要攻可以升 能登雙刀

其實我覺得隻game啲遠攻技招招都好慢
真係除咗偷襲打背脊之外好難打中

This game is 2 on 2 ah

點睇

我都試過好多次

自己順手先係最重要，雖然隻game既角色本身都有強弱之分，不過唔岩自己手形都無用
好似我玩慣近戰，抽中熊仔都唔識用

所以我main角係比人排左落c既女僕斧

招突進用黎救機係唔差

有霸體又大力又型棍
不過另外兩招真係幾廢

呢隻堅唔好用 我出4星都唔會用佢

我用佢招霸體屈死好多獅子心同小貝咖

我最屈就係遠程角,不停加速一下射
見人衝轉面就跑走/跑自己友到叫佢頂

我之前都係因為佢招突進，升左一隻黎玩，不過玩左幾場放棄左

獅子心都有霸體

女僕斧招挖地一撞人地就黃 霸體都無用

但招技用哂就真係無太大影響力

係咖 如果另外兩招都勁 應該係SS機體

公廁蜘蛛大放送

抽到想要既 好感動

智障

贏十場隻5星中佢

又有新角 岩岩先用哂石同能量

係唔係得我最差

你並不孤單

我都係全3星
必中5星又重複

新手應該抽咩pool先

有UP 個POOL 囉 有隻幻視可以抽

中咗重力球、仲唔輪到我射返你地

炮台FEEL

依幾個點解

用DEF型出擊10,25,50次

Long time no see

果斷skip

我都係對桂薇妮亞興趣大啲

metoo

單排真係伏嚟

我單排左成日 有95%係CPU戰 人都未見過咁濟

輕鬆上分

其實點分電腦同人

1.CPU一定係全片假名

2.睇動作就睇得出 開波即向前飛個D肯定係

有時我拎梅林加1隻NPC 打對面真人+1隻NPC

成日唔夠快打晒條COST

梅林攻擊力唔高 會唔夠人地快

未試過唔夠時間

唔知會唔會有新角抽呢

好似聽日有 乜真係無人識咩 個AI youtuber

真係無留意開

有冇人諗住抽

就來爆50, 抽左幾下

kizuna 好感動

用石係易抽5星d

抽唔中 棄得

又係d全女角毒撚game

你想要邊隻?

最憎呢D驚

咪臭係
我最鐘意男角
又可以睇屁股又睇佢凸出黎舊野
晚晚都可以用黎ff

岩呀 都唔明女有乜好

o岩

Ai同貓女

係咁十抽就有 打晒d 關 升rank

其實呢隻game送好多能量俾我地抽

係啊，抽完都唔會中既

好大怨氣

我fd 要梅林中梅林 要ai 中ai

push

呢排諗住夜d打
2~3點都撞唔到cpu
個活動d ponit一場又鳩咁撚少

近排反而成日排到cpu

隻驚係咪已經無人玩

有玩, 不過真係冇野好討論

打NPC打到悶

我見就連巴哈都無人開po

抽pvp 又得堆ai 陪我玩咁

10抽得2隻4星
唔通連個天都唔鍾意我

一黎佢系統未開哂，二黎天梯只要肯打基本上一定上到LE，又唔會洗分，搞到上左LE之後無目標，就算之後唔打都可以每星期拎5能量獎勵
所以搞到無野好討論

新手留名
有冇話邊幾隻最勁
同埋 bd+step/打中人幾下step再打有冇用?

睇下公告先知原來又有限定包可以買

300鑽, 可以買2 SET

無fd玩, 有無人有興趣一齊打下

金獅子大法好

我完全冇心機推PVP
BTW 上LE ALL WIN 要幾多場?

佢每場加既分都唔同，好難用勝場去計
總之好似去到唔知8千4定8千六分到就LE，唔記得左了

打人高分過打AI一倍

打AI可以HEA住玩

尋晚狂打人狂炒